如果成立獨立調查委員會......

成員必須來自各界人士
包括大法官，律師，ICAC，醫生，物理學/化學教授，記者，立法會議員，消防員，甚至黑警(唔比人話唔公平）